★小米來香港ipo之時，就是1478爆升之時！

You Strong hold, no hope

U SH, will drop

No more smart phone,back to call g
1478 will die

1478will die